一個人做功課比人恥笑

人哋圍爐討論功課 輕鬆拎S+
我自己一個人做功課 做極都係得C+

Noted with thanks

人地有Source
你冇Source

你成日比人恥笑 你唔去死？